Проект #3 (стажировка Hawking School)

Необходимо настроить веб-сервер nginx и запустить предыдущий проект (проект #2) на
nginx.

К структуре проекта был добавлен файл "Nginx_1.21_vhost.conf".
Это было необходимо сделать чтобы настроить взаимодействие проекта и веб-сервера.

Конфигурационный файл nginx состоит из модулей.
В первом модуле - server - указаны настройки, такие как:
- какие порты слушает сервер (http, https);
- корневую директорию;
- разрешение на обработку запросов заканчивающихся "/";
- имя файла, который необходимо открыть при запуске приложения, находящимся на
сервере;
- пути к ssl-сертификатам и ключам для работы по защищенному соединению;
В модулях location указаны пути к файлам в зависимости от возникающих ситуаций в работе
сервера.

Для успешной работы приложения были изменены такие настройки, как:
autoindex on;
index index_first.php
После запуска приложения можно увидеть, что приложение запущено на сервере nginx:

![Image text](nginx.png)